梁天琦：要改變香港 因上一代推卸責任 答應港人 出獄後續打拚 絕不放棄香港

因涉 2016 年年初一旺角騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦上週五被裁定一項參與暴動罪名成立。梁天琦、被裁定暴動罪成的盧建民和連同另一名在開審前已認暴動罪的被告黃家駒，今日完成求情，官押後至6月11日判刑辯方律師蔡維邦今早為梁天琦求情，並向法庭提供兩個文件夾的求情信。蔡維邦提到，梁天琦雖要面對黃金歲月的失去，但答應香港人，不會放棄理想，出獄後繼續打拚、絕不放棄香港。

蔡維邦：梁要改變香港 因上一代推卸責任

蔡維邦求情指，梁天琦沒有推卸自己作為香港受教育、年輕公民的責任，就是要改變香港現在，走向民主路上大倒退的歷史。蔡指，令年輕人包括梁天琦，要負上這麼大責任，全因「我這個 generation 的人」真正推卸責任。

蔡維邦指自己一代人，八、九十年代讀完大學，或曾經熱血，當時什麼都不需要做，民主化像天跌下來，直選越來越多，社會愈來愈開明 ;到後來民主化減慢、變得崎嶇，蔡指他這代人什麼都沒有做，只交由司徒華、李柱銘等前輩「do the fight」，而自己卻為工作，事業，家庭奮鬥，做政務官、大醫生，貪圖逸樂，同時覺得年輕人搞亂香港。「我這樣看，今時今日發生的事情，不少都是我的 generation 製造出來。」

蔡維邦：梁一代不幸 非一般犯罪青年

蔡引用前立法會議員吳靄儀的求情書內容，稱吳不需要擔心香港民主道路面對薪火相傳的問題，因梁天琦他出獄後，「絕對、絕對不會放棄香港」。蔡維邦指，雖然梁將會面對以年計的監禁，當同年紀的年輕人開始結婚、買車買樓，梁天琦就要面對黃金歲月的失去，「但坐監是否會將他打敗？放棄理想？是不會的，法官大人，無論他將會面對什麼刑期，他答應香港人他不會放棄，他會企返起身，繼續為香港捨身打拚，當然是非暴力的捨身打拚。」

天琦

睇到喊咗

香港英雄

天琦
你要操fit自己先好出來

香港搞成咁唔多唔少都係因為你屋企個廢老當年冇出嚟幫下一代爭取過任何野
依家仲要係屋企隔住部電視屌你班後生仔收錢反中亂港

佢知道今次既反擊應該好感動會

屌 老人老狗喊左

仲有幾耐先出返黎

對於捨身成仁力抗暴政既一眾政治囚徒
香港人絕對係欠左佢地
尤其係當初聽從謠言鬧佢地係鬼既人 好好為自己既無知而羞愧

躝啦仆街
你無欠香港架

天琦好似要到2022年
btw 之鋒好似係下個月出返黎

2022年1月19

我屌到全家知自己錯
而家大和解 一齊反政府

巴打好波

我得 大家都得
自己廢老自己救

天琦
睇到喊撚左 好掛住你
香港仲有好多人等你出黎一齊努力
香港人冇唔記得你

我地欠你一個交代
依家我地會盡力守護你最想保護嘅家

等你番嚟

立即釋放梁天琦

推

前年農曆年初二旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等5人，被控暴動等罪。經過3天商議，9人陪審團一致裁定梁天琦面對的煽惑暴動罪脫罪，兩項暴動罪一罪成、一未達有效裁決。香港眾志前立法會議員羅冠聰，在fb上載早前與梁天琦及「雙學三子」另外兩人周永康和黃之鋒等人共膳的照片，透露梁天琦官司纏身的心情，指原來梁天琦最上心的，是自己出獄時，會否有人等他。「想確定放監時，3年、5年、10年都有人等待我」

NOT YET

我會去接佢

我連對住自己老豆老母都冇覺得虧欠左佢地
但我覺得自己欠左梁天琦

天琦香港人今次總算對得你住

請不要遺忘義士

佢真係好有感染力

見到標題已經忍唔住

死廢中 70後
正垃圾

逃犯條例過咗佢就永遠返唔到嚟

天琦bb

屌 開緊會 睇到喊

香港英雄！

唔好呀

天琦係近年最有領袖風範既人，所以個政府一定要致佢於死地就係咁解

約定大家以英雄回歸形式接送天琦

我會等你 幾耐都等

仲有好多人掛住你，冇人唔記得你
一齊去接

puah

想喊
天琦加油

香港唔配有天琦

香港好需要天琦同Gphone

#^

就憑佢呢番說話 永遠支持梁天琦

我拎咗鏗鏘集慈母條片比屋企人
之後全屋一致決定616去遊行

天琦 係我地欠咗你

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由

天琦

睇撚到眼濕濕

佢經歷過嘅野
已經完全超越左正常人可以承受嘅程度
俾佢抖下啦
輪到我地出力啦

開頭完全講緊我地而家 大團結

初一仲有好多義士

倚天

睇埋呢條片你應該喊到收唔到聲

又係走得太前
幾年前勇武 d人就覺得只係想搞亂社會
冇諗過其實我地已經用晒和平嘅方法 只係政府唔撚理

多謝天琦，香港人欠你太多。

希望可以撐到你出黎

支持

好掛住佢

學上面巴打咁講
你走啦 你冇欠香港人
係香港人欠左你

不撤回!! 聽日見!!

到時一齊去接佢

天琦喺監應該會覺得安慰
唔係佢地做先鋒唔會激起今日再一批嘅年青人政治覺醒

天依

天琦
我地會等你

義士犧牲咗一次

P

有啊 大家都好掛住你

梁天琦算唔算開啓左香港一個新時代？

係好撚掛住

我等你帶領，幾多年都等

香港人、歷史都不會遺忘呢班義士

我愛你梁天琦

到而家都無後悔過當年投佢唔投楊岳橋

香港人醒覺喇

梁天琦

「反送中」亦都係我哋保護梁天琦嘅其中一種方法，堅持要政府撤回！

暫緩係政治手段

唔好中計

天琦！ 真。人民英雄！
多謝你

我好掛住天琦

香港人唔配有天琦

天琦我等你出黎帶領香港人抗爭，一齊並肩作戰，所以保重呀

係我地遲咗

年輕人唔好放棄

呢個社會總有一日由我地接手

如果今次抗爭成功，都可以對天琦有個交待
即使佢唔係度，香港人一直都會守護住香港

為左佢，已經係足夠既理由去反修例

我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

大家仲有乜原因而家收貨
不撤不散啊屌你

賈雨村，大根妹等人
今次直情消失哂

無本土派 無佢地比人稱為暴徒
我諗香港人唔會學識唔可以只係和理非非
唔知佢喺入面睇新聞嘅感受係點

冇得扣假同表現良好早放？

有冇巴打有佢當年6號海報

之前俾老母嫌舊掉咗

天琦之前做嘅嘢講嘅嘢，
令到好多香港人覺醒或者諗通，
間接使到今日我哋可以行到呢一步。

中間雖然好多人出嚟搞分化，
但係亦都有好多人好似我一樣，
由始至終都冇懷疑，一直都好支持佢。

今年一次又一次嘅上街，
香港人漸漸咁醒覺，我每次都好想天琦可以睇到。
可能唔係因為我哋相信天琦，
而係天琦相信香港人始終有一日會企出嚟，
所以佢先會無畏無懼行到咁前。

天琦，香港人多謝你，我哋都好掛住你。

利申：聽到佢判刑嗰日喊到豬頭咁

放心 等你

我地等你出嚟呀天琦

屌，走啦
香港人唔值得你咁付出啊

掛住你

有無link？

推 唔好歷史重演
總之不撤回不散

天琦多謝你
我地點都會等你返黎

天琦加油 我地等你出黎

屌我老母

天琦香港年青一代嘅英雄
雖然輸左比AY
不過AY都冇對唔住你應該

等你出返黎

當年一直睇住佢既動態
算係令我對成個政治生態有返期待

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

成日睇天琦既新聞
都睇到喊
一個咁有理想 使命感 既人材
剛起步就俾人打沉

希望係監房入面唔好磨走你既火
出到來無論係做咩做咩都好
祝你快樂！

有冇人知天琦幾時出翻黎?

上面有人話2022

一定記得, 只要我未死都會等.

未買地厚天高嘅快啲買黎睇

對唔著 香港人欠左你

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

等你出黎帶領我地

係佢地教識香港人都可以勇武抗爭

等你出嚟

天琦！！！

有無辦法知佢幾時放
可以10萬義士一齊係門口接佢
場面勁過任何一個黑幫大佬!

多謝你屋企人支持

對唔住 天琦

除咗要求撤回送終條例仲要
立即釋放所有政治犯！！
冇義士冇香港！！
香港人一個都唔可以少！！[/quote]

仲有一班義士依家連屋企都唔返得嚟！！！！

仲有好多好多義士需要我哋去還佢哋一個清白！！！！！
我哋香港人冇忘記過你哋

好似係上年既？

Anyway 天琦我地欠你太多

等你

撒回！放人！重組警隊！

好想同天琦一齊贏呢場杖

「所以我一定會選擇留低，因為我要證明香港係有人，願意為佢嘅政治理念，完全獻身。」

梁天琦
一齊贏！！！

十八 - 主唱： 梁天琦

其實尋晚港媽集會都好感動, 郁到仔女D媽媽真係會變老虎乸.
睇到我眼濕濕.
同埋毓民同台長都話今時今日搞到咁, 某程度都係因為佢地果代無盡力.
總之今次廢老廢青babykingdom同後生仔都united一齊出力!

等，幾耐都會等

幾耐都等

加油

香港人欠你既 聽日一齊還

香港己經好多政治犯

無人諗過呢10年香港淪亡得咁快

我一定到

我唔會再要求天琦為香港做乜佢嘅犧牲已經夠大

幾多年我地都等

天琦 放人呀屌你老母

立會欠你一個議席

天琦
多謝你
我信堅持最終會勝利

當年無fight唔緊要，最仆街係宜家仲要吊9班年輕人

香港民族英雄梁天琦 Respect

香港人欠咗梁天琦一個公道

香港人欠天琦一定要轍回惡法！！！！

幾日冇同屋企人講嘢
今朝收到佢哋WhatsApp 話星期日預埋佢哋
感動到即刻喊出嚟

屌你 睇戲果陣呢段已經喊到仆街 而家你又黎

諗起先前16歲妹妹段錄音14年個陣我就係16,7歲 真係好撚慚愧

不撤回不退讓
如果唔係真係對唔住義士

佢係我地既領袖 一定會等佢
2022年 我會去迎接佢

佢有冇睇612新聞

當年拉撚曬屋企四票俾佢

倚天出來
大家一定要去接佢

2010 閃電俠 Raymond
2014 蜘蛛俠 Joshua
2016 蝙蝠俠 Edward

天琦 我地一定會等你出黎 ！！！！

佢放監應該好撚多支持者去接佢

補選個陣 有幫手出去做助選義工派宣傳單張 投左佢 結果票數計返直選肯定入到議會 屌你老母政府

每個連登仔都應該咁做 無論係同佢地講道理定屌佢地 自己屋企人自己有責任

有心嘅可以寫信俾天琦支持佢同埋update下最近發生嘅事俾佢知

議席又點，坐6年監

可唔可以寫信比佢！天琦！我地欠左你

等我cap哂你地d留言比佢睇

那刻想買煙仔俾佢

天琦😭😭😭😭😭😭😭

好傷心 以前自己蠢唔重視你係我地香港人欠左你

佢出嚟我養佢

天琦加油!!
等你岀黎!!

所以而家一撚定要撤回先得
唔撤嘅佢隨時又拎黎過番
天琦就唔使出黎 直上大陸

上一代對你唔住

等你出黎帶領香港人！！

之前話人係鬼，鬼你老母，坐咁多碌都仲話人鬼

好擔心
當我地要號召民眾嘅時候搬天琦出唻
但我擔心假設我地真係成功咗
有一段太平日子
大家又會忘記咗天琦

雖然離成功仲有啲遠

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

等
仲有其他人
一齊出嚟

香港人等緊你出黎

16號不撤不散

最多可以減幾成?

我都投左佢佢走得太前 搞到大眾唔接受佢
但都係佢 示威者先開始夠膽將行動升級
希望佢可以快d出番黎

所以我地更加唔可以比送中通過
唔係天埼一出返黎就有機會比大陸捉上去！

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

我哋永遠都會記得你為咗我哋為咗香港做過乜嘢
多謝你！英雄梁天琦！

天琦 好想嫁比你

琦哥 我好掛住你呀

我哋可唔可以有d大志，唔係等天琦出獄再比佢帶領，而係佢出黎果時係一個新既香港

屌 修橋補路無屍駭 幾時天收果班冚家剷

若天無道，吾等替之

更加要守護住香港，唔係所有政治犯都會俾人送上大陸

人民不會忘記

天琦幾時放監

未來香港民選總統

香港嘅英雄，天琦我哋一定會等你出嚟

係香港人欠你的 等你

要保護天琦，必須撤回！！！！

應該係我地要改變社會盡量令佢自由

冇天埼都唔會有今日既抗爭，唔會有今日既義士，唔會逼到港共就範

到最後可能都係靜坐被清場，二讀三讀咁通過

多謝你天埼

佢係咪判左六年？

想睇多次地厚天高

佢有領袖所需要既覺悟

香港民族英雄竟然係一個大陸人
屌你老母D死港豬仲唔撚肯醒

UP

如用這歌 可以代表我

光復香港，時代革命！

天琦撐住

其實佢寫封信俾大家都好
點解靜曬
戴耀廷都係咁寫信

天琦我地無令你失望呀
我地仲等緊你

佢呢種影響力既政治犯
寫既信會唔會過到審批

你係共產黨會唔會比佢寫信?
佢係後生一輩嘅精神支柱

幾時先出到黎

對唔住啊！

香港人欠左天琦

普通人可唔可以寫信畀佢嫁
由係判咗之後就一直想寫

戴耀廷都得wor

那不能殺死我的，使我更堅強。

Was mich nicht umbringt, macht mich stärker.

尼采《偶像的黃昏》

香港之光

講真 佢出番來的話

有能力果堆真係每人捐一千比佢啦

佢失去的光陰 大學生

真係香港人差佢...

希望 唔好變 毅進星一百

無佢 今日唔會有勇武派

一定唔會辜負你，天琦

等你！

希望佢出黎果一日大家可以自發去接佢
比佢知道佢唔係一個人係條路上前行
佢唔單止有屋企人重有好多巴打手足

一定要守住
條例過左嘅話天琦一出黎又比人捉上去

香港人欠天琦太多

香港絕對可以撐到2022

天琦已經教左我地
最重要係而家我地頂住
等天琦出黎時仍然見到一個一樣的香港

感謝所有為香港付出的義士

包括612 即將面對濫捕、係理指控的義士們

有領軍人就好了

如果香港好快改朝換代，一定要特赦天琦番出黎

撤回

香港刀要撐到佢地出黎 唔可以放棄

聯署要求特赦梁天琦等義士

今次我地實現左嘅就係無領軍下各有各做
所以唔好再剩係依靠一個人
當然精神領導好重要

最多減三分之一

就算香港人記得天琦
天琦出黎黎都係麻煩架啦

若果佢仲有號召力既話
會俾人貼身跟進,監察

畢竟D非民選既政府.最怕就係有號召力既反對派出現

過去幾日 每次覺得好沮喪就會開嚟聽 就有力量堅持

天琦，香港人欠咗你

70 後終於識 檢討

梁天琦幾時出番黎？

唔好意思 阻大家一陣
話說琴晚夢遊 夜媽媽喺到做手工

必需釋放梁天琦

大家唔能夠忘記天琦

認真答你 其實可以
不過成本有啲高
建議用封箱膠紙

佢一出黎一定係反對派領袖
個光環大撚到仆街

天崎😭😭😭好掛住你

未出黎已經係喇
精神領袖

所以大家一定唔可以俾逃犯條例過
如果唔係天琦一定俾人送上去

我好想佢知依家有一大班人守護緊香港
大家仲等緊佢呀

立即釋放所有政治犯
要保護今次每一個義士呀
一個都不能少

屌！！！！ 我啲眼淚啊

英雄

係，呢點一定要

其實今朝泛民開記招講成立基金會幫今次反送中既抗爭者。果一刻我真係好想問咁魚蛋革命班抗爭者呢？ 佢地就唔需要援助？ 今次反送中有機會被抗捕既人， 至少有103 萬人社會各界既支援， 但魚蛋革命班抗爭者呢一刻泛民都仲係同佢地割蓆，無人再為佢地被稱為暴徒去平反，真係好悲哀。
希望大家繼續抗爭既同時， 唔好忘記好似天琦一班為香港本土付出同犧牲咁多既香港人

之鋒就收皮啦 完全兩個level

睇完堅係眼濕濕

respect

頂撚住！
香港獨立

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

我都會

香港，一定等！

梁天琦 , 歷史會將你記入名冊

我地會等你嫁天琦

認真問其實佢係冊入面有冇得罪人？
發夢聽到懲教人員講 佢同gphone都比人蝦得好勁

天琦思路清晰到
最後10秒講到抗爭唔會點到即止...
所以我地唔係要暫緩而係撤回修訂

天琦
大家要支持星火

唔好再用反對派呢啲共產黨詞彙得唔得
用嚟分化人
同xx後，黃絲藍絲一樣

等天琦出返嚟同我地再嚟過

分化撚 躝
thanks

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

多謝

邊條片？有無link

香港國父

戴耀廷:佔中發起人戴耀廷、陳健民、朱耀明以及另外六人被控煽惑他人作出公眾妨擾等罪
天琦:暴動罪+襲警罪
分別好大OK?

到時就係我地嘅時代

你搵戴嚟同梁天琦比？
侮唔侮辱啲呀？

佢一句 佔領中環正式啟動
嗌走咗幾多人？

本民前從來沒有離開過大家，星星之火己經燎原

最有資格代表香港的人

多謝天琦

快啲出返嚟

你又有幾勁
佢嘅一半你都無啦

咸左佢付出左好多

天琦加油

呢個真, 佢改寫左香港人對抗爭既定義
唔係佢既話根本唔會有612

RESPECT

希望大家唔好忘記佢
係咪可以寫信畀佢？

真係喊左😭😭😭天琦 我哋一定會等你出黎

無講錯 不過同你都差8964個level

當年佢真係走得太前

係
Fb 搵星火同盟

琴晚同老母嘈到喉嚨痛，佢都仲覺得支那政府警犬冇錯
今晚又要再教育啦唉

唔好忘記仲有黃台仰，兩個係唔同角色做梗野

LEADER

梁天琦影響左我 我會記住呢個名 我會記住佢而家係邊

梁天琦！梁天琦

呢個星期嘅headline都係講緊香港人勇敢地對抗極權，介紹香港同大陸有幾咁唔同，自由有幾咁可貴

我哋絕對得到國際支持，唔好鬆懈呀~

我哋而家停落嚟、港共過一陣就會突襲、到時佢地再出手，就一定係一招了，即刻byebye嗰隻

想講連外國民眾都知香港人嘅處境

喺土共港共魔爪下，我哋近十幾年一直霉落去，希望今次可以做返自己

[gold][你哋香港人支那人一9樣

我哋就要話畀人聽唔係！！！/gold]

我哋就要話畀人聽唔係！！！

有冇律師幫佢打 早啲出返嚟

有呢種leader 好緊要

呢個星期嘅headline都係講緊香港人勇敢地對抗極權，介紹香港同大陸有幾咁唔同，自由有幾咁可貴

我哋絕對得到國際支持，唔好鬆懈呀～

我哋而家停落嚟、港共過一陣就會突襲、到時佢地再出手，就一定係一招了，即刻byebye嗰隻

想講連外國民眾都知香港人嘅處境

喺土共港共魔爪下，我哋近十幾年一直霉落去，希望今次可以做返自己

呢幾年成日就有踩港撚彈出來話，外國人當你哋香港人支那人一9樣

我哋就要話畀人聽唔係！！！

好似有提上訴 但唔知幾時再審

係呢種大是大非嘅時間，真係好掛住佢，會等你出黎，唔會忘記你

好掛住你呀天琦

好掛住天琦

等你啊

如果當年新東選左你入去
你就唔會受咁多苦

可惜我唔係新東人

天琦永遠係我地後生既偶像 英雄
唔會忘記你對香港有既希望
今次一定要成功比天琦睇當年佢係做得岩！

真心掛住佢
佢出來真係可以代表幾代年青人既政治領袖
對比黃之鋒
梁天琦果份勇氣大過黃之鋒好多
不過一文一武 各有各做
大家出發點一致就好

香港總統個位留返俾佢出冊果日

D老廢要向天琦道歉

我哋都唔可以放棄每一個義士

兄弟爬山呀，任何一個人有份作出行動去反送中都應該要支持啦，屌你老母你條分化撚死開啲啦

要有咁既經歷，入到立會先會有動力由內部改革呢d不合理、不公平現象

香港欠左你

好掛住你天琦，希望你一切安好

你on9架 而家俾人老屈啊 一早上左警車點參與暴動啊
入去坐拎光環啊？

暫時要靠唯唯頂住先

你老母收皮啦，鄺神夠入左立會，佢無份出力？宜加要培養領袖黎lead我地，你估好似你d建制狗咁入去跟風送中咩，拎你老母個避孕環啦屌你

成隻癲狗咁吠 四圍咬人建制狗
天琦入暴動罪擺明係老屈佢 要殺一儆百
仲可以講到入去坐係幫到第時選立法會
你都痴閪殼

邊個先癲狗呀？入去坐過點解唔係更有動力去反呢d老屈咩？自己被人屈過唔係會更希望立法會重新檢視何為暴動罪咩、量刑標淮個d？好似今次咁，又咪多老屈被人影到，如果唔去改善點保障我地以後遊行既合法性？係人都知天倚被屈，但佢願意承受，我尊敬佢，如果佢有機會出黎選，我會投佢，就係咁簡單，因為天倚有個議員身份點都好過被人叫暴徒，屌警犬都可以大聲d，好似onq係地鐵屌犬咁

好想去接佢

我老母屌極唔化

最尾

天奇 之鋒

赤子之心

天琦⋯⋯

Push

梁天琦加油！

香港第一勇士, 當日冇人為你企出嚟, 今日所有人都要承受惡果

屌你班老屎忽，自己盡享港英政府留低俾佢哋嘅豐富遺產，一邊出賣下一代、消費香港僅餘嘅光輝。自己乜7都唔做之餘，仲都指責年輕一代點解唔好似佢哋咁做太監俾支那強奸？我屌9哂你哋咁多個老母

屌你班老屎忽，自己盡享港英政府留低俾佢哋嘅豐富遺產，一邊出賣下一代、消費香港僅餘嘅光輝。自己乜7都唔做之餘，仲都指責年輕一代點解唔好似佢哋咁做太監俾支那人強奸？我屌9哂你哋咁多個老母

天琦 係香港人欠左你

有領軍人會事半功倍
當然唔係要有私慾既

我一定會等你

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

從來無放棄過你

我到而家都相信天琦

佢放出黎果日我會穿本民前果種藍色tshirt去接佢

天椅

直情想加入埋本民前啦

長輩圖試左未

我send就無用

為了香港的福祉賠上了前途和幸福的人
值得支持

我哋由你恢復自由果刻都會出埋你份力

本民前唔會咁易收人

有咩入會資格條件？

［11:00］地厚天高

想join

PUSH

政治犯應該難啲
我估

海賊王開啟大航海時代

天琦係令我投第一次票嘅人

扣哂假？

我會去接佢 以人頭擔保

呢個post又關反送中咩事
黃之鋒痴埋落泛民到
天琦就係本土派既
本來就係兩個派別 我搞咩分化

你自己都識講 兄弟爬山
咁我分咩化啊 眾志係自決派 但天琦唔係

我哋欠佢太多

有冇巴絲寫信俾天琦話佢知今日發生既事
驚佢係入面只係睇到CCTVB

push

應該係 六年嘛

第一次打從心底佩服一個人
天琦

要求放曬政治犯

仲有2年半, 好快過

梁天琦 我等你

真係好多人掛住天琦, 希望呢度D留言佢會睇到

Push, 我會寫信支持佢

可能未必比佢睇到…佢係重犯，d信都被screen 過

佢到時出返黎可能香港都變左大陸

真英雄

Gphone出返嚟 呢個時候更掛住天琦